金庸撚入 - 五個人組隊

條件: 男女不限; 每套小說只可以入一人; 但如果橫跨小說嘅 (如五絕, 郭靖, etc ) 當一套小說e.g. 東邪 (有橫跨) 歐陽克 (無橫跨) 可同時入; 講下點解

東邪 (好串🤤）
天山童姥 (個setting幾正）
歐陽克 (愛情觀)
平一指 (醫術)
藍鳳凰 (用毒)

組隊做乜野？

打籃球？

依家小六已經識上連登？？

組隊 魔力寶貝呀

一開波天山童姥殺左歐陽克同你

大亂鬥呀麻😀

麻你老母
返去玩賓周啦

梅蘭菊竹劍加我

星期一大家唔想番工都唔好咁...

獨孤求敗
黃裳
掃地僧
無崖子
達摩
睇佢五個互片

獨孤求敗
達摩
逍遙子
葵花寶典原作者
九陽神功作者

阿青表示：
組乜撚野隊，我1個打哂你地咁多個

1本都無睇過

喬峰 郭靖 令狐沖 楊過 石破天

竟然無張無忌

五大淫賊隊呢

劍vs內功

好撚憎佢乜都無所謂的性格

無崖子勁d定逍遙子勁d?
I

小弟有咁諗法因為最近有打capcom 亂鬥

已經開咗係創意台了